[VIP］連囝d廣告越黎越勁 adblock 後都照出

有無filter list share

Pish

前幾日都係咁
但熄咗再開個adblock又冇事了

我成個星期了
又開又熄 update list都睇到

adblock一時時得

.